認真，當年六四民運既學生應該以恢復大明王朝為目標

試想想，天安門係明成祖朱棣建立，如果當年學生高舉明成祖肖像要求馬列中共解散，恢復大明王朝，恢復華夏，靠蘇聯起家的共產黨根本就啞口無言

同宜家無分別，都係由狗管治